Pour tester le projet:

Cloner le repo

Lancer un serveur local sur le port 3000 avec la commende: rails s

La projet sera accessible en local pour 3000.

Une documentation est présente à la racine du projet.

